[apple music玩完?]Spotify 有TAYLOR SWIFT

無人聽世界級公廁

spotify 加價到58. 最近冇左Suede 舊碟，估計又同唱片公司拗數

居然！！
最後都妥協

btw幾時齊beyonce album

lemonade